［攬炒大計］如果真係禁連登，大家一齊去香討

如果真係禁連登，大家一齊去香討

一齊去騎劫香討
令香討成為第二個暴徒討論區

等政府禁埋佢
同班廢老藍絲一齊攬炒

玩完香討就玩babycondom

要冇得上討論區就一齊唔好上

我而家就去開account

if we burn

you burn with us

要死一齊死

可以

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

反正最後我地都會用vpn

一齊去開定個account 備用

廢老識唔識用vpn

香討前排先交違規用戶資料比班狗
依家仲叫人用
想俾人拉啊？

係咩

sor 真心唔知

會交你ip

Vpn唔係人人肯用

香討 有版主 勁垃圾 會刪PO 禁PO
所以係無意思...
另外香討佢仲可以隨時交你個EMAIL, IP 比狗

全民連仔都要識得用 VPN
唔洗而家就比錢定VPN PLAN
但最少都要準備定 知係邊個外國VPN穩定可靠

宣布緊急法嗰日喺now新聞見到
詳情就無入去睇唔係好清楚

一齊拉la 咁

sorry

唔緊要 大家咩計都諗下先出到好計

sorry
一齊拉

用埋vpn開acc check到咩

幫手一齊拉

唔係個個會用

拉左先